食飯聽到一對男女都幾癲

是咁的

我聽到隔離位講佢親戚朋友d野，大概都係結婚買樓女方嫌3嫌4點點點，講到幾句whatsapp係咁：

女：4百幾尺好細呀，間房淨係放到一個衣櫃，點住呀

男：一係我俾晒個櫃你用啦

女：你俾晒我都唔夠用呀！！

之後女又話：有乜理由要我拉低自己生活質素同你住？

咁個男就成隻狗咁俾個女狂鬧，又冇講d咩

個女又有同其他人講嫌個男條件差，身高職業樣貌通通數齊，我仲聽到佢地話個女只為左有個伴，完全冇愛，只係男一廂情願 聽到我隔夜飯都嘔埋出黎

而根據佢地講，個男就係典型弱雞港男

呢對男女真係極品

樓上做乜鳩

一個就臭雞 一個就垃圾 死撚左去啦